[爭分奪秒天下為攻]七月十六日沙田十一場煞科討論區2

有手足指定呢2隻標題馬

Lm

lm

跟左手足搵食

孫中山又見到你

我今天不去馬

R3單t求介紹

2/4/5/12
不中勿屌

1001

多謝國父助攻

想救命

補出拎一檔真係做馬咁做

洗拿上身都幫唔到牙fred

賢仔要邊個隻

1 7 - 2 4 5 10

大大力屌落盈進x神電金剛 收哂皮

1 12巨額過關可以跟下

我超呢

跟 唔緊要

跟你隻金飯碗

All in心思熟慮

冇1冇錢收呀ching

大家估銀城放頭定小妹放頭？

傳緊心準備緊尾場 唔得閒開post

米高係呢隻啦

莫雷拉食屎la

落5班再追啦

屌你老母莫雷拉

鳩買

小妹放頭win撚埋

雷狗狀態咁沉既

唔想贏就咪鬼拉走有質素馬

萬事欣放

仁仁友福上呀

諗緊抖暑去邊到玩 日日砌返老婆幾獲

反拉反到反智呀我
自己拖返啦

繼續三場追火車

有注碼不坊拖埋7

信埋呢場啦
一陣好重飛
大概2.3倍開跑

已拖
上次初出唔算差

反正利前 搏吳長進算了

事後飛 中埋今次好啦
因為之後輸到你爆廠

子健仁仁有福

子健要咩

買乜輸乜

屌

川河尊駒啲fd?
又係田狗

唔駛返工？

呢場要綠寶

crushed

要呀 加陣返緊

1號得返2.5

咁樣搞牙Fred

我想貼事前飛有無網站好upload

服務性行業?

好似潛左水

app啦

同路

4.5.10

輸到好似胡森咁去馬又輸 唔去又輸

12

跟本都無上過水面

今日唔玩了 望下比心水 冇入錢

2p

辣殺會然

印象中淨係出現一次

1 2

我覺得牙fred今場有

可能偷圖

6 10

gun

人妻shit

風紀

6 wp

我屌爆佢呀

唔gun了

屌你老母莫雷拉！

畢業了

屌你閪拉攞啲位咁柒

牙Fred

達標喇

仁仁友福

冠軍騎師咁位

5 for sure cashed wp

鄭俊偉上岸

咁樣冇左柏寶

毓民Facebook祝鄭俊偉畢業
有冇份拉頭馬

出閘慢 算跑得好咁都有第3

頂 唔記得要飛雷神

跑咩

真係估唔到 今日子健破燈仲要米高

冇位唔好上黎阻住隻4個p 啦

笑死

今日三場都1隻第一 1隻第四 點賭呀

5 6 1 4

楊明綸場場有

我買4拖1,5,6是咪要針

依場點都撐大夫

1拖456。 早知買4連環

己經三隻5 邪到

屌 金飯碗第五

楊明綸食左屎

謝謝

早知借錢訓身

神仙真是發財立品

明知隻馬要時間撻著
出面大把位唔要囉入面
最後先囉出黎衝

想買盛勢

呢兩次煞科好多臉孔

原本想買5,6
聽到子健要5
改咗買6號p

屌佢買佢就失蹤 唔買就入個p

上次靠佢贏錢

叫到聲沙了，力短

腎腔：皇天擊殺就皇天擊殺啦今場

上岸了

唔阻偉哥畢業
跟住仁仁友福跑線上過硬佢

米高 你條仆街去呢場咪夠
爆我頭場pq 博咩呀屌

東區爆雨了

係

鄭俊偉收工

邪不能勝正

牙拉唔接馬，後備1檔補出

霍清 莫雷拉放左假啦
呢佃台佢孖生細佬

雷西明放畀鄭俊偉啦

老母b不嬲咁激動？

我買左單棍wp仁仁咋

諗清楚呀

唔是

大夫大熱

唉 下場要左永高 死緊.....

幾千銀輸個鼻

又提

2017年啦
點會仲有人信吳定強史卓豐架

爽牙 幻影fly eagle

莫雷拉煞科都要呃鳩啲公公婆婆錢

最多咪比佢呃埋今場 2018 都見唔到啦

支持吳大夫

係咪同莎拉去沖繩大出血 綸仔呢兩個賽日要追卡數

五星特工又落飛

莎拉整容要錢

求千尺

抖暑要搵洗費

咁係去韓國定泰國

3點睇？

李楊兩師徒咁猛唔會永高無P呀

情願佢冇走勢 叫到傻左輸條撚毛距離

好叻仔係咪可以唔要啦

搏冷

應該有既
呢隻馬有欄好跑好多

又落狗屎

買左，八十蚊豪俾佢

我都試過 係谷草 嬲撚到

8早飛大熱黎

但明顯隻馬己過高峰期...

想皇天擊殺
屌！

紅麗舍

不了

連續三場5 w

放眼之後都冇咩好分既馬岩手水

呢場做俾大夫

第四場

有冇推薦好撚等錢洗

盛勢，紅麗舍

沙田好大舊黑雲
米高真好彩

情感飛撐

大夫榮休賀禮啦

佢係勁大雨既過雲雨

見光

今日剩係買左火車潘wp 唔玩了

落雨是咪買大夫馬

搖錢樹啦
99倍

重點其實係檔位

巨額連贏

all 2 12pq

買咩好

奸仔達自己買

買完銀豐神駒，落埋雨，都係無乜信心

6 7 12 14
不中jump了

潘頓今日去唔去馬

2 4 14

2檔單跳完

破燈了？

5號

破了

2,14連贏巨額過關6.6倍 位置q有20倍

柏寶係柏寶

睇好火車潘騎師王

4 14 一樣

春盈

盛細

拉西騎豬王1.9倍 零風險投資有90%息

強哥收山一戰

2 7

買左

想要陳百強

7同12啦

強哥好似直頭唔係香港

是但啦 咪比佢撚埋呢次

跑完八心之煌先飛返加拿大

仲係馬場

韋達有冇手足支持

落雨 退休

14拖2 4pq

F jor

強哥

紅麗有冇

銀豐大熱

7

屌 子健 春盈

博咗

Thz

子健連win兩場啦 仲屌

咁大雨

落雨買多條4-11-12博下

睇多場

要追田雞了

雨太大 前面番黎居多

隻1p有4倍 抵博

買左韋達先黎落大雨

iPhones 除左HKJC tv 聽馬 仲有咩

商台apps?

柯煙

hk toolbar

仆街唔記得左係偉達

2-1/3

屌，好似送左錢比馬會咁

咁大霧

嘩屌 達少贏馬？

皇天擊殺騎乜撚野，搵唔到位？

大雨到lag呀部機

銀豐唔係塞車嘅話 大夫拉頭馬啦

5號未甩過q

13少落雨識跑架咩

韋達破數據

韋達落雨都得

我條10，11q呀

達少，皇天擊殺

子健破燈
接住係巨雨達少贏馬

鞭都唔識打 推推下
咁都贏

5,10有24倍

11無影喎

達少

退休都唔俾人拉頭馬

又會見到張jpg

邪

屌，認錯馬

已經唔打鞭,無辨法

10,5,12,14

仲有咩會發生

中

我是一個_ _ _也能贏的騎師

買左14-5 10 12 jump得

咪就係

yo 5 w 5+14 pq
連續兩條pq 比呀拉

唔出奇囉

永高JUMPED

13少咁大雨都去馬

10-5-12-14

部撚jumped

岩岩太大雨

禁唔到電話

輸少500

睇完星期三都知咪撚買西拉啦
擺明想放暑假又畀狗會逼鳩佢跑兼呃佢廿皮

連續兩場俾阿拉打爆條PQ

又輸 差不多豬左千五🦐🦐🦐

有冇人一齊反拉

今場再追大夫

輸神電金剛 常豐裕
呢條撚屌

買左14號永高同12號
唉！Diu

蒜頭爺爺 ？

仲有隻

今場有機

邊撚個強哥

呢場兄弟q?

追

雷狗 唔買佢先黎阻住我隻14

真係盛勢

老細叫我做野 阻住曬

永高

好似4場都有5號
下場就試下5號膽

潘今日收皮了

買左2-4場單T 三場差一隻

小心駕駛

做咩啊，返屋企啦

爺爺

睇直鏡，銀豐神駒自己搵位而皇天擊殺唔知做乜撚

59q

諗住買$10四連環，點知撳多咗個0，今日收工了，咁多位巴打加油，下季再見

都係一舊姐 ？

一陣見

羊夠收工

幸運七星交待未

唔爭在玩埋啦

12隻馬10倍開外？

我係贏夠收工，再賭驚輸返轉頭

人地買左一舊四連環贏夠收工啦

爺爺未跑過呢個路程真係得？

佢地以為你買幾隻買大左輸埋

柏寶又有將才級表演

上場4連派300幾蚊

快d行雷腰斬算啦

輸到傻

係呢場啦 唔洗咁灰

今場迷潘

黏地

要4 10 11

喺屎坑度馬準好多，建議要追數嘅巴打試下

未。
兼莎拉佬今日有火

...........

有型采

兄弟勁

放底2隻先再熄電視啦

蒜頭

精壯神駿

我老豆真係屎坑度馬

攞完出黎份馬經臭到仆街

8號飛得啦

3-5 pq 有無同路

唔記得帶廁紙姐你老豆

冷腳

潘狗熱門要唔過

蒜頭(後生)

天長地久

蒜頭爺爺

郭能有無同路

我3-5

想要拉西但入唔入到Q呀佢 呢兩埸賽馬日都

我離開咗個屎坑喇，唔敢俾

友瑩采潘狗贏完比老友贏

精壯 醉必勝

火車落雨好似有加乘

西女人 爺爺 善財

毒男 火車

今場到大夫送行馬

咁要細潘

3-5 @$1000

3 13

寶正寶

聽講C欄買割撚真係要割撚

第一隻

3 7輕鬆今次

GOAL
但唔中腳

潘狗

部撚

潘頓

柏寶唔塞收4千

13、13、7、4

On9李寶利

潘狗又做乜撚野

柏寶

16 未被接納 彩池截止投注 連贏 沙田 星期日
第5場 連贏
13 津津樂道
拖
3 精壯神駿
9 肇慶威威

$ 20.00 $ 0.00

雷神我屌你老母

我條3,7q呀

WUAH 反CAP

屌柏寶

橙

潘頓做乜撚

😭

突然入閘入得咁快，屌

3,13,7,4

差啲中連贏

寶正寶 全程外疊

收工

話左啦 潘狗最鐘意咁

大夫從練最後一隻
八心之煌

仆街馬主

冇咁快啦今日要贏夠一萬

好爸爸個馬主

下場 慷慨寶 點睇

追數？

笑死 星期三仲吹奏緊潘狗
今日又重飛無影

我條連鸁呀 我要賺學費呀

袁屎杰都要幾年先還完仆街債，洪祖杭呢就

煞科緊係要贏多啲

要交卡數

派

係咪成日同練馬師開片果個?

老母 出水

係，成日轉馬房

頭先大家有冇留意到綠寶手車輪鞭

火車本身塞住 嚇撚死我

佢接手之後認真操完 臨尾香

cap埋我

好彩臨尾有位攞返出去

單T係齊道都唔識買

我冇乜留意操練，不高見到佢係咁打，諗起將才嗰場，今日有心去？

都話你落雨有加乘 跑泥都係

次次都係諗住買，條女就on99就走買其他

唉屌西拉

我潘繼續

下半場大摩世界

千萬不要！

西拉正仆街

潘明輝唔錯

今場我1檔7磅放頭 有冇人g chi

岩岩個場呀

自動波

點gchi 法先

仆街 架勢仔

今日潘有p未

今場有

潘頓 (拉馬)

慷慨寶 都ok
勝利專家
好友益

感情拖番八心之煌

呢場難玩 好多暗牌

含撚支持火車潘

唔好再叫我做野啦
想賭場馬姐

劈炮啦煞科都唔比假

2退出

退出 cashed

屌
六環彩
6 場 2 開心健康
7 場 6 紅海威
8 場 2 醒目名駒 + 4 爭分奪秒
9 場 11 估惑
10 場 7 天下為攻
11 場 10 健康歡笑 + 14 怪獸家長 $10

巨額過關,cashed

火車隻馬退出

淨係賭得一場仁仁友福

六環cashed

屌 六環頭關就退出

屌 火車潘騎師王又少一場

屌，早飛買咗

火車潘退出左

收錢
火車潘

再買啦

轉投好叻仔 雷神今日冇w 過

轉投大熱門

換左佢識飛?

六環彩退出好似係轉投大熱門
但呢場1 10 11都可能會成為大熱

要拉了

我估一陣1大熱

拉啦

都幾多馬退出

沈拿（去馬？）

2x1雙Q過關

2號膽開心健康退出....
條飛會退定當中？

子健要乜

當過關中十蚊

cashed

大摩短期內再出好惡
都係要佢

1 10 11

沙田 星期日
第6場 連贏及位置Q
11 自動波
拖
5 八心之煌
6 好友益

要迷潘了

好友盈必拖

跑8號第1有無機會,孖寶叫得呢一隻

跟

大夫最後一戰
點都要佢了

今場應該會爆
搏田雞

d腳無哂都當中？

Gchi,孖寶叫緊呢隻

好友益定喜歡盈 定拖哂

火車潘

中

每條退出飛當十蚊計

子賤要1

Gchi田雞

bin c

巨額過關當中左

12 1

8心拎尾彩啦

買你w呀仆街 去馬啦

喜歡盈

Cashed

妹

Kk

屌 臨時飛左6

屌望撚住潘頓拉馬

腎仔又中

17倍！！

賢仔又tip中

入錯行熱倒冷爆

腎仔

阿拉真係垃圾黎

大夫 再見！！

轉投大熱果啲

慷慨寶 好波

雞騎

好撚好分呀 臨場飛左6

火車跑到呢場分分鐘同牙妹一Q番

唔知騎mud9

屌你老母 p都無 拉馬潘 全家仆街

唉 呢度中撚哂

咁好力

跟左

望住佢隻手向後拉 on9

贏多d

腎仔仲講左邊幾隻

有買？

牙妹起孖

唉 馬仔輸到仆街

跟左落飛撚 jumped

大佬分享下r7 我輸足咁耐

跟左1-12

臨場轉跟落飛

收手啦老母b

今日落馬黨麻麻

信自己最好

呢場怕暗牌 所以等落飛買

無撚錯

又無買 又跌左10倍

下場紅海威閘前重飛
不過文加良啲馬好似冇打疊

六環過左頭關

毒男 阿妹q

等你好消息

牙妹有男友未

火車潘俾狗屌 拉馬

環保動力

潘頓莫雷拉呢兩個垃圾今日d馬可以飛晒佢

9買冷野 3 6 7鐵角

No

老母巴打又中晒

一飛就出事

幾時要揾番個

今場全日重心 小潘神
有有支持
1000$win

當冇人信拉叔就係出擊既時候
鈦金剛一落3班就搵呀拉騎

環保動力綠格
紅海威4倍開跑

發緊脾四 HEA騎

有無飛睇下
想個心定啲

係都爭分奪秒

大運起個眼罩....
遠睇成包紅雙喜...

呢場
我好唔理性

勢必跑 你老母比個交代我煞科日

食屎啦佢

環保動力冇三甲，我去icac舉報潘狗做馬

幫你舉報定先

8拖23

贏硬

成季all in呢注

今場想買嘉琦BB

琪麟穎

後上馬佢邊識贏

你買左幾多 想跟

Same

我能今日點

好似未醒咁 不過好過潘狗同西拉

補定腳先，陣間開腳

贏風雲

感情注 鐘意拎黎拖 我係鬥氣

雷神一定有馬贏架

見13今日落雨都去 支持下啦 反正都豬死

今場我能定潘狗

小注g chi

兩個，ok?

紅

鈦金剛

火車潘呢

6 8 10

1號唔錯喎

8 2 3 11

要10定11好

10-11 12

大家都咁重注同咁快all in

8 > 2 3 1 10 四重中左即刻跳樓

冷膽行頭，9號君臨大地

大摩 祈仔孖寶

最後一注all in 14

小注等下場

柏寶真係笑話

始終都係大潘叻

不如飛出去觀眾席追丫屌

潘明輝真係唔錯

死潘狗又上黎做乜柒呀

靚紫荊係咪收停??

大潘狗望撚住細潘黎撚

屌針咗潘頓

死潘狗唔買你就贏

果度幾多錢

屌佢老母 買佢就拉停 唔買就上 幾次都咁 佢老母

四連 田雞

屌你老母雷神 遊馬河? 打都唔撚打下

話時話啡格去咗邊

Pq又第一第四

中番條4連環回血

君臨大地

位置Ｑ 7 場 9 君臨大地 + 10 環保動力 $10
最後$10 絕處逢生

隻紅海威閃黎閃去

柏寶同田田兩條友去觀眾席拍拖啦不如

告東尼出四隻真係唔知邊隻去馬

由頭放到尾 跟

君臨大地都買到 堅

主要原因係柏寶ON9仔

唔見阿叻既

屌 死潘狗

環保動力
初出果陣已經好鍾意呢隻馬

突然季初1600果場
大外一氣衝贏

告仔4隻

環保動力cashed

臨尾大潘狗特登拉一拉 等細潘無力先再俾 撚到呢

都唔知佢做緊乜 轉灣都未落鞭推騎
點知直路一入就衝上黎 走左出去衝

環保動力，君臨大地
有冇手足記得君臨大地贏麒麟穎個場

嘉俊4倍抵買

今季季初.....

預計又見到吳長進老母

中到都唔好分 買大又驚佢驚人賽果
呢場玩咩?

昨日問呢場有咩心水
撲克非比心水me 中
thx

飛晒告東尼4隻

沙田

喜旺寶贏緊咩馬 馬克羅斯贏緊咩馬 再睇埋個人 差10蚊？ 有冇病

依場吳長進

隻隻交代哂係咪買牙拉會好DDDD

今日真係豬死 點捉啊
啲賽果咁撚樣既

膠俊捧盃，講都冇信啦

我講過咩唔記得左

奸仔達

吳長進要捧盃了

比你講完又好似係

gag

下屆打比冠軍爭分奪秒

出面開9.5
馬會開8.5

馬克羅斯好活躍

不過怕唔長進

喜旺寶最差一仗

就係跑變化地

SOR 回錯

一陣仲有少少飛落混呀

隻馬騎佢返去

錯post

唔好賭角球啦

落去入定錢啦 唔係一陣無錢賭

喜旺寶遇水要腳軟了

出4隻都跑唔出就執得啦

我會騎吳長進過終點

呢舖我撐你揹吳長進返黎
利申今日一場都未中過

1 1 1 4

你比2-389

好睇唔好賭

爭分奪秒w

我拉今場去馬啦好嗎

馬上發財贏緊咩馬呀

真係

都幾岩佢跑 前面一兩隻快 佢跟34位內欄 殺哂唔難

睇埋個路程先
跑1800佢就叻

all in g持

牙拉嬴杯 找廿萬數就繼續HEA騎?

叫緊佢糊

所以佢飛數硬淨過喜旺寶好多

喜旺寶變化地得唔得？

呢場支持下火車先
見在超輕磅份上

又要再講
最差果次就係變化地

叫我？

買馬要買好分 奸仔達 吳長進Q

3最燈獎

ching 今場有咩心水

只買爭分w

寧願要超有利

醒D呀

醒目名駒膽
輸埋戒馬2個月

超有利

馬會開9.5

腎仔話喜旺寶

hewonbo p有1.4

係咪派錢

馬上發財
軟地次次第1/2

135

同咩馬跑？

減分啦

心好事成 直震撼

我拉求你去馬啦，叫緊你糊呀

馬克羅斯外地咩地都贏過
呢鋪一放到底 上呀

2> 1 6

馬上發財

留返比卡超先去馬啦霍清

....咁撚勁？

勁精神 超有利

1 3 6

馬上發財幫我馬上發財

閪拉等咗成日就係等呢場

2 6

落定街入錢

1號獨贏

爭分w當買半大

牙拉呢排d盃賽都出醜
呢埸

莫雷拉你條撚樣買你幾場都冇影
呢場你咪撚出呀

4 5 6 2

馬克羅斯

雷拉位置ok?

牙拉指定第3

病房位置？

條友神情都唔想騎

3 2 4 6

喜旺寶同咩馬跑牙

跑完未？

羅斯

揹佢返來

馬克羅斯超曬班

3 6 cashed

輕鬆到

6-3-4-2

奸仔達騎乜

爭分 呢個地唔岩跑

勁

輕鬆

馬克羅斯 馬王

西利

護航

吳長進
吿仔戰術成功

馬帶左吳仔返終點

游水馬王

正式宣布奠雷拉收皮

加上初上1600

俾個p我都好

勁在 隻馬睇落仲大把

又中

吳長進

圍毆爭分奪秒

多謝巴打

田泰安幫手mark實雷狗啦

馬咩王

馬克羅斯下季國際賽靠你啦

終於收返次錢

真係輕鬆

似再領風騷

有d 再領風騷 feel

你地

一放到底嗌都唔駛嗌

係 明顯到

多得吳長進騎先有分頭

早說了吳長進點騎都贏

奠雷拉
呀拉都廢事叫

呢樣真

平磅好地再隻過牙

跟jenny買斷一隻

有1.45p 輕鬆

吳長進5win有3win都係我騎佢先有

冇錯 爭分個地唔岩跑

爭分奪秒10.5位置 諗住贏琴日串燒賣錢都唔得

好波
攞返豈等閒果啲錢

馬撚

唔撚騎就比13少入Q啦

分唔到馬騎人定人騎馬

頭幾場渣留灘 收收埋埋 季尾先食3場

馬揹人

阿拉真係輸死人

但頭幾場我都有買

吳長進食屎食著豆，咁都執到隻好馬

馬克羅斯騎住吳嘉晉一放到底呀

好感動
發霉騎師有盃捧

抖完暑搶口返

吳長進同賢仔好似樣

拉食豆食著屎跑爛地

孖寶射左落新力威
有d後悔

估惑仲要唔要好

馬克羅斯:屌你打左我三下

馬克羅期唯一值得吹奏係吳長進騎都贏到

告仔打哂team又落雨咪吹奏到馬王啦

下季會唔會轉人騎

同問
飛數有支持
賽前好鐘意呢隻

除非輸返一兩場啦
果陣加州萬里果啲跑到G1都唔會換人

咁雷西無癮到咁
天下為攻仲騎唔騎

紹菜好番應該比番佢

下季比啊拉搶撚走黎騎，又冇肉食了

馬克羅斯一唔買3win

古惑一定係好馬
但今日騎練弱勢

唔騎會唔會冇得再騎

你太睇唔起告仔

中華之光大熱
入錯行可唔可以去埋呢隻

日威夜威仲有冇得諗

點都要跟啦

夠膽講，告仔係全馬壇最支持華人騎師嘅練馬師

威力川細佬威力東

郭能

咁熱點賭

蔡頭加洲萬里

要硬

大大注就得啦 都有成3.7

睇過告仔專訪佢講佢贏得嘅馬比邊個騎都會贏

5月先開操

想要

某肥 講一套做一套

巴基之星呢

上場將才直路俾吳長進騎會唔會落樓

力威 力東

馬主要求

好KAKA 有無同路

信潘狗

14點睇？

吳長晉 馬克羅斯贏G1

7>6 2 12 有冇得諗?

今場2
ALLIN了

1 6 11

收得皮

呢場2潘包Q

威力q

555555555555

好加加
新力威 日威夜威

6712

7 10

1 4同路

威力東外地贏1800 我諗1400係差d

日威夜威己經買到變勢必跑 我最後一次信了

6 9 10

4,12同路 要埋7

方同光頭全日冇

7上場1200蝕位跑番黎唔多 贏既係一隻跑盡既馬...

Gun ed

雷拉爭氣未
買左雷拉3x4獨贏係咪好傻豬

世界紀錄

世界記錄都好惡 唔要日威實要佢..

4 12same

都係要估惑
今次唔買下次冇呢個賠率

3x1 買777

新力威一定要羊

前次1400入Q

依家都已經13億

沈拿騎王就精彩

冷搏9

好加加100%

冷要博友情人

LM

好加加上

新力威

雷神古鳩惑

新力威驚驚豬

有冇人買8號？

毒男跌馬

一開閘就墮

13

慢到

crashed

yeah古惑
都話今次唔買下次實冇呢個賠率

隻hehehaha識跟跑

估惑莫雷拉

阿菜想食三寶收尾？

13號

屌 沈拿騎師王仲有希望

古惑

西拉好古惑

唔係掛

屌 真係屌你老母

拉西

世界紀錄想點？

邊個敢屌我頓

依騎師咪賤囉，無啦啦又彈出黎
去日本啦好唔好呀

2>11 12
一次就正晒數了

都係突然落雨幫左佢

賢仔:估惑都估估惑惑架啦

估惑都古古惑惑架喇

大潘p

毒男有冇事

牙拉

影第四隻馬

腎仔freestyle

早知跟老豆 我仲同佢潘實唔去馬

伸脷

莫雷狗要3win了

贏科：😝

跑乜？

唔怪得大摩下季要搵貝仔做主帥，祈普敦都係上唔到大枱

雷神連追3場拎騎豬王

R10奠拉跑唔跑嫁

輸形勢

11-2-4-14

腎有freestyle 嗎

沿途都冇聽過威力名城個名

估惑都估估惑惑架啦

拉西 頓 好加加 贏科

已跟

潘明 屌西你條女

我覺得不行

呀蔡為左避免比人強吻係咪己經離港？

屌你老母潘明輝

屌4拖14

毒男

搏冷唔成功

出都冇出黎#

我覺得ok

手到拿來咁冷?

每次專登落馬會入錢 >跑馬>輸哂

細聲點可以嗎？

我唔係話佢估惑，不過佢拍住潘狗一齊上，有幾下好似唔夠狠，條鞭求其了幾下就收工

比雷西殺左中華之光
求你嬴天下為攻啦咁..

腎仔係咪搏炒
話牙拉古古惑惑

飛lin之子

呢場劍無名 鋒利得很

惡勢力都得罪

I know that feel bro

唔駛細聲
經我合指一算
呢隻唔會有飛落

牙蔡呢場又古古惑惑了

外國贏場膠沙地賽都一出即勝

比中華之光壓左條跑線....

睇小連登巴打？

好加加冇位上

今日落親飛都jump

佢唔係話呀蔡咩
安排隻馬煞科日先報名出賽

我買到佢啡lin

牙拉同倒屎講一句 腎仔你下季無得撈

支持

可以解脫下季唔再買既馬
：勢必跑 日威夜威

呀拉發力拎埋騎師王

唔好打劫啦
各位阿姐阿哥 可憐下我乞衣仔

炒腎我即刻動員

佔領彭福

我拉過三關

點睇上海大師
上次初出輸近

Kk

飛

今日分散水餅
尾兩場追未贏果堆

all in

5050?

贏得

割撚? 田雞?

勢必跑應該仲有得W

郭能133
史卓豐115 唔敢買郭

買位置

劍無名

冇緣分 係咁先

有冇人睇中上海大師？

呢把劍好惡

臭西奇都巨額過關

5050同天下為攻試閘串過Q

唔理了，追住頓哥買

salad要五十五十

點解我會冷到咁

有見地

返唔返到生靠你啦

好友無敵王者讓賽

想要手到拿來

軒轅齊飛？

楊明綸 沈拿 李寶利 是但一個騎豬王ok?

快利唔使買了

工傷 返緊屋企

女朋友搞咩

隻快利
出跑道跣腳都係第一次見

搞咩呀

做咩

2 5 7

1蚊都未羸過 俾我羸次啦

5050？

已買十蚊

POST 3 ??

Details

個分唔太得 點睇都似陪跑

買左快利😩

2>1 8

子健：12

五十五十個馬主係fb問人點睇佢隻馬

子建要咗

做乜

睇下我今日仆完街 左手見肉係咪咁撚黑
就allin天下為攻

頭先出跑道跣腳
成隻坐低左

博柏寶

post3

1 8 9

very good